想問BBQ 點燒青口帶子鮑魚？使唔使反？

？？

唔反了